[厭倦期]有無人諗到男/女朋友覺得好煩好燥？

佢對我好差，
我好憎佢咁樣對我，我想分手佢留我。
我愛佢，但諗起佢D衰野我就好燥底，
就算佢對我好，我都覺得佢係假，挑剔佢。
有無人話畀我知可以點解決？

分手

樓主巴定絲？

其實你都認定左佢對你好既話你都質疑佢
咁久而久之對方都覺得對你好都曬氣

依個情況繼續落去唔辛苦咩

諗到個ex就真係咁撚樣

巴，係我話分手佢先對我好

分手囉

一句講晒，你有第三者介入既話，你分左好耐la
通常冇個d, 分極都分唔到，性格唔夾都好！

差唔多9成既分手都係第三者。

當你有第二個時，你就分到咖la.

又黎

你冇同佢討論過你哋嘅相處方法？
嘗試傾下啲缺點 睇吓佢態度點
同埋會唔會改善

又跟蹤我